天水圍奧米加咆哮獸係咪就黎放監？

鬥雞眼果個?

放左 之前拍片話去深圳打工

衰老強咁快放？大陸點做嘢

唔係舊片咩

佢同龍心真係痴線youtuber嘅經典

元祖級

ON撚9小學雞
幫思覺老師奶臭腳都未夠班啦

思覺老師回塘啦 膠力大減

agger

煩膠都上位

唔係天水圍墮天地獄獸咩

又話天水圍陳浩南？

思覺老師收皮啦悶撚到仆街
龍心劉馬車周街屌人先刺激好睇

理應下年放
不過行為良好會早放？

推

法院經審議後，翌日宣判劉強制猥褻罪和猥褻兒童罪罪成，各項罪名判處有期徒刑一年六個月，合併執行有期徒刑二年六個月，刑期至2018年9月27日。

龍心有智慧過佢啦

龍心變返正常啦，好似食左條外國妹
劉馬車應該真係有精神病既

講咩呀
一拳斬爆你個屎忽 忽

仲有一個月 可以倒數 條友第一日拍片 update唔出奇

有無人去接佢

出返黎要進化做x抗體

龍心好撚勁嫁 前排有篇訪問
係外國讀過好多書